今日係小毒子既生日，想乞求一句生日快樂

人生.......